點樣可以學好英文？

小弟我英文水平連小學生都不如 有冇巴打可以教我點提升英文水平 自學極都冇用 主要係想增強英語溝通能力 有諗過去報英國文化協會成人班

voicetube

推

究竟d讀書唔叻既名星係點學英文
eg發哥 成龍

希望有過來人分享

溝條鬼妹

Pm

溝到就唔洗問

pornhub

typo自

咩黎

去working holiday

lm

同問

等死

由最基本學起 搞返掂d grammar先 例如tenses, subject-verb agreement, 再學上去